［屌9熱門］入機場要準備D咩？

出面D Post睇到我火都黎
癱瘓機場準備文宣？又想搞民意？
今日撐你嘅會撐你 撐警嘅人只會死性不改
今晚嬲嘅人聽日自然會入機場 唔需要你文宣

同埋係咪要俾一個星期
俾機會俾時間政府去掩飾掩蓋？
雨傘革命到今日準備左四年啦
醒下啦港豬 仲準備 準備你老母

左膠返去唱今天我啦 唔撚需要你

8.12 癱瘓機場

屌你老母黑警死全家

係唔係又要準備多幾年呀？